其實藍變黃只需一秒

美源髮彩無得彈

幫手一推
有邊到深藍仲有野要光復

推

有咩議題
類似上水屯門咁

等佢地比人制止返屋企，重要比黑警鬧

只需一棍

所以你話18區開花幾緊要呢

秀茂坪安達安泰 x 2!!
依度嘅真。香港人係稀有品種

真心身邊極多人行行下街比人掃變左反警

可唔可以connect到班藍絲出黎先
好似反水貨反娜娜咁先有咁既號召力

由黃變藍現在都唔難 由其你們利用和平遊行完不段挑釁警察後 真係好容易令人討厭

深水埗

無大台
從來唔多迫任何人服從
要變藍，請自便

制度都未變就轉，懶得解釋

呼籲多D人搭車播片幫缺乏資訊渠道既淺藍絲解毒
RTHK放左鏗鏘集上youtube, 好易dl到落黎
又唔洗每次播都用data, 爽呀

北角

真心有d人唔俾狗打下鬧下，係唔會知發生咩事
支持18區遊行，不過要盡量減低我地果邊比人拉